[有圖求救] Win10更新失敗 應該點做好

更新左兩個鐘，諗住用得，但係一直塞死咗喺度，每次揀完之後又係入唔到去，重複呢個畫面。

揀完keyboard之後去咗呢個畫面，但係試過晒，全部都冇用。

諗住系統還原，佢又話冇還原點，所以還原唔到，部機而家好似死咗咁。

小弟乜都冇搞過，佢自動更新完就變咗咁。想問各位師兄有冇咩方法可以解決到，如果攞出去整又要幾錢左右？同埋最重要最重要，入面嘅檔案會唔會冇哂？

THANK YOU GUYS A LOT.

食枝煙chill下先

上網研究下點用usb做隨身碟直裝
然後拎隻usb手指去網吧dl 需要既野

然後返屋企
裝新win落另一個HDD
／
同一個HDD 但改安裝目錄名
咁基本上用舊有pw可以拎返舊win既資料檔案

以上為嘗試過既簡易既不求人做法

謝謝師兄，求人都唔係問題，始終自己真係唔熟手，比少少錢穩陣啲好過。最緊要係知道啲資料唔會冇晒。

波台幫到你

FUCK YOU WIN 10！

我上網睇一睇 好似全球各地都有人有問題

同埋想問大家 依家咁嘅情況有冇得做Backup